[戰術] 以毒攻毒 大量發報真相

我見啲藍絲成日信埋content farm啲fake news
不過我地大量發報啲『真相』 當一個人都講大話時
橫掂人講咩佢地都信

唯唯枉我咁支持你你竟然去支持啲暴徒

堅決反對暴力
對暴徒予以嚴厲譴責

咪貼啦！佢話唔想出樣！

警犬掉磚，但被手無寸鐵的市民一手接住，但唔知點解段片比人改左倒後，有無手足搞正佢

好可恥

今日返工 比左個同事睇 佢真係以為唯唯ig黎
雖然係真
傷心死我

嬲死佢 枉我支持左佢咁耐

屌你呀 唯唯真係在場架

推

仲有冇其他真相 去各大平台宣傳下 最好有圖有字啦 咁先夠真

有冇人可以整D片出黎放上YOUTUBE
學哂D呀叔睇開content farm D format
引D呀叔睇返D狗琴日真實做左D乜
頭先去食飯 D呀叔係咁討論話後生果班乜乜乜咁
又話上YOUTUBE睇到D人係咁衝 班狗都無打人

啲三姑六婆、阿叔阿伯應該要欣賞一下香港警察嘅英勇事蹟

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀